我就唔信我淡友氣場咁弱喇

繼上次LP $TSLA豬左
今次我就等佢上多次 New High, 咁daily RSI 大機會出bearish divergence

到時再開LP

今晚? 就試試 LP $SPY先

有冇淡友跟機

冇得你一個傻淡

等ES貼番15m MA150 開LP

做淡慘過做雞，好似係

留名，等睇樓主豬多次

上車了

做左$SPY LONG PUT + $JPM LONG PUT
港期收市前做埋 期指淡倉

不過美帝星期一冇市